（死線星期日）集會主題-五大訴求，缺一不可

五大訴求，缺一不可

不回覆，就星期一開始勇武上線